原來CSI口罩去曬呢到

冇得FC ，因為我收到風已經米已成炊好耐。

大部分CSI口罩儲備一早已經上繳中央，條7婆用曬黎奶鞋底。香港政府再一次出賣香港人。

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

你知我知單眼佬都知...

唔洗FC
係人都知